牛丸真係名大於實

吹出黎嘅啫

時勢造英雄啫 當年

都唔係佢自己吹自己
係人地吹大佢姐
佢自己都無諗過

估唔到咁快就跌落神壇

女權大哂呀

女球證gg之前已經吹到金哨咁